[請狂推] 手足衝動只係一時義憤，警犬濫暴是思前想後的。

一句講哂，今日"唔完美，可接受，但亦都要改善"

Sorry仲有嘢要再講，今日好明顯係局，機場咁多人好人好者都唔會袋件 i love popo tee 係袋，擺明引發事端，想分化。希望大家記住乜係核爆都唔割，唔好一邊俾無賴政權欺凌屌打緊，一邊要企係道德高地自己咬自己。

今日可能唔完美，但請求唔好覺得自己比前線乾淨，前線既感受同付出不是隨便一件事可以抹殺掉的。

請記住

少女爆眼毀容
少男被打門牙飛脫
插贓嫁禍被捕少男
喬裝示威者犯法
太古站內一米瘋狂掃射
葵芳站內多次放tg
文錦渡不人道羈留
以執法之名非禮女性
濫用私刑毒打市民
縱容黑社會打人
襲擊記者
不依指引使用武器

下刪一百點
以上均為鐵一般事實
所以都係嗰句

放核彈都唔割蓆
不分化不割𥱊，追求公義既初心，你忘記了嗎？

一定要煲底下相見呀兄弟姐妹們

自推

事既都係黑警做臥底
扮示威者搞事去抹黑手足

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

LIHKG @ Android

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

學警犬說齋，你點證明出手既係示威者？

Push

再push